<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>admin &#8211; QueenMy Collection</title>
	<atom:link href="https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/author/admin/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2024 02:31:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.1</generator>
	<item>
		<title>Cargo Pants: Cara Tampil Trendy dengan Gaya Santai dan Stylish</title>
		<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/cargo-pants-cara-tampil-trendy-dengan-gaya-santai-dan-stylish/</link>
					<comments>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/cargo-pants-cara-tampil-trendy-dengan-gaya-santai-dan-stylish/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 02:21:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/?p=175</guid>

					<description><![CDATA[Halo, Queenmy! Cargo pants, dengan karakteristik saku besar dan desain yang praktis, telah kembali menjadi tren di dunia fashion. Dikenal karena kenyamanannya dan gaya yang fungsional, cargo pants dapat memberikan tampilan yang trendy dan kasual. Berikut adalah beberapa tips untuk memadukan cargo pants agar Anda tampil stylish di setiap kesempatan: 1. Padukan dengan Crop Top [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="175" class="elementor elementor-175">
				<div class="elementor-element elementor-element-42e3d4b8 e-flex e-con-boxed e-con e-parent" data-id="42e3d4b8" data-element_type="container" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:181,&quot;url&quot;:&quot;https:\/\/queenmycollection.github.io\/zqueenmy\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/pink-2.jpg&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}">
					<div class="e-con-inner">
				<div class="elementor-element elementor-element-106da033 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="106da033" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.22.0 - 26-06-2024 */
.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}</style>				
<p>Halo, Queenmy! Cargo pants, dengan karakteristik saku besar dan desain yang praktis, telah kembali menjadi tren di dunia fashion. Dikenal karena kenyamanannya dan gaya yang fungsional, cargo pants dapat memberikan tampilan yang trendy dan kasual. Berikut adalah beberapa tips untuk memadukan cargo pants agar Anda tampil stylish di setiap kesempatan:</p>

<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="736" height="981" class="wp-image-176 alignleft" style="width: 368px; height: auto;" src="https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/wp-content/uploads/2024/08/download-34.jpg" alt="" /></figure>

<h2><strong>1. Padukan dengan Crop Top</strong></h2>

<p>Untuk tampilan yang casual dan modis, padukan cargo pants dengan crop top. Pilih crop top dalam warna solid atau motif yang kontras untuk menciptakan keseimbangan antara bagian atas dan bawah. Gaya ini memberikan kesan youthful dan santai, ideal untuk hangout atau jalan-jalan.</p>

<h2><strong>2. Kenakan dengan Blazer Oversized</strong></h2>

<p>Untuk tampilan yang lebih chic dan terstruktur, padukan cargo pants dengan blazer oversized. Blazer memberikan kesan formal yang elegan, sementara cargo pants menambahkan sentuhan kasual. Pilih blazer dalam warna netral atau pastel untuk kesan yang stylish dan sophisticated.</p>

<h2><strong>3. Padukan dengan Hoodie atau Sweatshirt</strong></h2>

<p>Untuk tampilan yang nyaman dan sporty, padukan cargo pants dengan hoodie atau sweatshirt. Pilih hoodie dengan grafis atau detail menarik untuk menambah kesan urban. Tambahkan sneakers atau sepatu kasual untuk melengkapi gaya sporty Anda.</p>

<h2><strong>4. Pilih Cargo Pants dengan Potongan Slim Fit</strong></h2>

<p>Untuk tampilan yang lebih modern dan sleek, pilih cargo pants dengan potongan slim fit. Potongan ini memberikan siluet yang lebih ramping dan elegan dibandingkan dengan potongan yang lebih longgar. Padukan dengan blouse atau sweater untuk tampilan yang stylish dan terstruktur.</p>

<h2><strong>5. Kenakan dengan Sepatu Bot</strong></h2>

<p>Cargo pants juga cocok dipadukan dengan sepatu bot untuk tampilan yang edgy dan kekinian. Pilih sepatu bot dengan warna netral atau aksen metalik untuk menambahkan kesan berani pada outfit Anda. Ini adalah pilihan yang ideal untuk musim gugur atau musim dingin.</p>

<h2><strong>6. Eksperimen dengan Aksesori</strong></h2>

<p>Untuk menambah sentuhan personal pada tampilan Anda, eksperimen dengan aksesori seperti kalung chunky, gelang, atau topi. Aksesori ini akan menambahkan elemen tambahan pada outfit Anda dan membuat tampilan cargo pants semakin menonjol.</p>

<h2><strong>Penutup</strong></h2>

<p>Cargo pants adalah item fashion yang versatile dan dapat disesuaikan dengan berbagai gaya dan kesempatan. Dengan memadukan dengan crop top, blazer oversized, hoodie, atau sepatu bot, Anda bisa menciptakan tampilan yang stylish dan sesuai dengan kepribadian Anda. Selamat berkreasi dengan cargo pants Anda!</p>

<h2><strong>Terima kasih telah membaca! Ikuti blog kami untuk mendapatkan tips fashion terbaru dan inspirasi gaya lainnya.</strong></h2>
						</div>
				</div>
					</div>
				</div>
				</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/cargo-pants-cara-tampil-trendy-dengan-gaya-santai-dan-stylish/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Blouse Korean Style: Cara Tampil Trendy dan Elegan</title>
		<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/blouse-korean-style-cara-tampil-trendy-dan-elegan/</link>
					<comments>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/blouse-korean-style-cara-tampil-trendy-dan-elegan/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 02:14:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/?p=169</guid>

					<description><![CDATA[Halo, Queenmy! Blouse adalah salah satu item fashion yang sangat populer dalam Korean style. Dengan berbagai desain yang stylish dan versatile, blouse Korean style bisa menjadi pilihan utama untuk berbagai kesempatan. Berikut adalah beberapa tips untuk mengenakan blouse Korean style yang akan membuat Anda tampil fashionable: 1. Pilih Blouse dengan Detail Renda atau Bordir Blouse [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="169" class="elementor elementor-169">
				<div class="elementor-element elementor-element-49bf4946 e-flex e-con-boxed e-con e-parent" data-id="49bf4946" data-element_type="container" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}">
					<div class="e-con-inner">
				<div class="elementor-element elementor-element-77030e05 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="77030e05" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							
<p>Halo, Queenmy! Blouse adalah salah satu item fashion yang sangat populer dalam Korean style. Dengan berbagai desain yang stylish dan versatile, blouse Korean style bisa menjadi pilihan utama untuk berbagai kesempatan. Berikut adalah beberapa tips untuk mengenakan blouse Korean style yang akan membuat Anda tampil fashionable:</p>

<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" width="736" height="981" class="wp-image-170 alignleft" style="width: 369px; height: auto;" src="https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/wp-content/uploads/2024/08/6-Color-Options-New-Arrival-Misty-Rain-Criss-Cross-Neckline-Long-Bubble-Sleeves-Chiffon-Lolita-Blouse.jpg" alt="" /></figure>

<h2><strong>1. Pilih Blouse dengan Detail Renda atau Bordir</strong></h2>

<p>Blouse dengan detail renda atau bordir menambahkan sentuhan feminin dan elegan pada tampilan Anda. Detail seperti renda di kerah, lengan, atau bagian hem dapat memberikan kesan romantis dan chic. Pilih blouse dengan bordir halus untuk tampilan yang lebih subtle namun tetap menarik.</p>

<h2><strong>2. Kenakan dengan Rok atau Celana High-Waist</strong></h2>

<p>Padukan blouse Anda dengan rok atau celana high-waist untuk menciptakan siluet yang ramping dan terstruktur. Celana high-waist memberikan tampilan yang modern dan chic, sedangkan rok midi atau mini menambah kesan feminin dan playful. Ini adalah kombinasi yang sangat populer dalam Korean style.</p>

<h2><strong>3. Cobalah Model Peplum</strong></h2>

<p>Blouse peplum, yaitu blouse dengan bagian pinggang yang menyusut dan mengembang di bagian bawah, sangat populer dalam Korean style. Model ini memberikan efek siluet jam pasir yang menarik dan menonjolkan bentuk tubuh dengan elegan. Pilih blouse peplum dalam warna-warna pastel atau pola yang lembut untuk tampilan yang lebih trendy.</p>

<h2><strong>4. Pilih Blouse dengan Model Off-Shoulder atau V-Neck</strong></h2>

<p>Blouse dengan model off-shoulder atau V-neck menawarkan tampilan yang elegan dan sedikit sensual. Off-shoulder blouse memberikan kesan yang lebih kasual dan romantis, sementara V-neck blouse menambah kesan yang lebih sophisticated. Pilih model sesuai dengan acara dan suasana hati Anda.</p>

<h2><strong>5. Padukan dengan Aksesori Minimalis</strong></h2>

<p>Aksesori dalam Korean style cenderung sederhana namun elegan. Kenakan anting-anting kecil, kalung tipis, atau gelang minimalis untuk melengkapi blouse Anda. Hindari aksesori yang berlebihan untuk menjaga tampilan tetap sleek dan modis.</p>

<h2><strong>6. Cobalah Blouse dengan Motif Polka Dot atau Stripe</strong></h2>

<p>Blouse dengan motif polka dot atau stripe memberikan kesan playful dan modern. Motif polka dot memberikan sentuhan retro yang fun, sedangkan motif stripe memberikan efek vertikal yang memanjangkan tubuh. Pilih motif yang sesuai dengan kepribadian dan gaya Anda.</p>

<h2><strong>Penutup</strong></h2>

<p>Blouse Korean style menawarkan berbagai pilihan untuk tampil stylish dan elegan. Dengan memilih desain yang tepat, memadukan dengan celana atau rok high-waist, dan menambahkan aksesori minimalis, Anda dapat menciptakan tampilan yang chic dan fashionable. Selamat berkreasi dengan blouse Anda!</p>

<h2><strong>Terima kasih telah membaca! Ikuti blog kami untuk mendapatkan tips fashion terbaru dan inspirasi Korean style lainnya.</strong></h2>
						</div>
				</div>
					</div>
				</div>
				</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/blouse-korean-style-cara-tampil-trendy-dan-elegan/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Midi Dress Korean Style: Tips untuk Tampil Elegan dan Trendy</title>
		<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/midi-dress-korean-style-tips-untuk-tampil-elegan-dan-trendy/</link>
					<comments>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/midi-dress-korean-style-tips-untuk-tampil-elegan-dan-trendy/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 02:10:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/?p=156</guid>

					<description><![CDATA[Halo, Queenmy! Midi dress adalah salah satu item fashion yang sangat populer dalam Korean style. Dengan panjang yang ideal, midi dress menawarkan kombinasi sempurna antara elegan dan casual. Berikut adalah beberapa tips untuk mengenakan midi dress dalam Korean style yang akan membuat Anda tampil fashionable: 1. Pilih Midi Dress dengan Siluet A-Line Midi dress dengan [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="156" class="elementor elementor-156">
				<div class="elementor-element elementor-element-2dba6364 e-con-full e-flex e-con e-parent" data-id="2dba6364" data-element_type="container" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:162,&quot;url&quot;:&quot;https:\/\/queenmycollection.github.io\/zqueenmy\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/cute-wallpaper.jpg&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}">
				<div class="elementor-element elementor-element-3774f3f5 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="3774f3f5" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							
<p>Halo, Queenmy! Midi dress adalah salah satu item fashion yang sangat populer dalam Korean style. Dengan panjang yang ideal, midi dress menawarkan kombinasi sempurna antara elegan dan casual. Berikut adalah beberapa tips untuk mengenakan midi dress dalam Korean style yang akan membuat Anda tampil fashionable:</p>

<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" width="736" height="980" class="wp-image-158 alignleft" style="width: 367px; height: auto;" src="https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/wp-content/uploads/2024/08/download-31.jpg" alt="" /></figure>

<p><strong>1. Pilih Midi Dress dengan Siluet A-Line</strong></p>

<p>Midi dress dengan siluet A-line adalah pilihan yang sangat disukai dalam Korean style. Potongan A-line memberikan kesan feminin dan anggun, cocok untuk berbagai bentuk tubuh. Pilih dress dengan detail pleats atau lipatan untuk menambah dimensi dan tekstur pada tampilan Anda.</p>

<p><strong>2. Padukan dengan Cardigan Oversized</strong></p>

<p>Untuk tampilan yang cozy dan chic, padukan midi dress Anda dengan cardigan oversized. Cardigan memberikan lapisan tambahan yang stylish dan nyaman, serta melindungi Anda dari cuaca yang lebih dingin. Pilih cardigan dengan warna netral atau pastel untuk kesan yang lembut dan serasi.</p>

<p><strong>3. Kenakan dengan Sepatu Bot atau Sandal</strong></p>

<p>Tergantung pada cuaca, midi dress Korea dapat dipadukan dengan berbagai jenis sepatu. Untuk tampilan musim dingin, pilih sepatu bot dengan hak rendah atau ankle boots. Di musim panas, sandal atau sepatu loafers dapat memberikan sentuhan yang lebih ringan dan fresh.</p>

<p><strong>4. Aksesori Minimalis</strong></p>

<p>Dalam Korean style, aksesori cenderung sederhana namun elegan. Kenakan anting-anting kecil atau kalung tipis untuk menambah sentuhan glamor pada midi dress Anda tanpa berlebihan. Pilih aksesori dengan desain yang minimalis untuk menjaga tampilan tetap sleek dan modern.</p>

<p><strong>5. Pilih Motif Floral atau Polos</strong></p>

<p>Midi dress dengan motif floral memberikan kesan yang feminin dan ceria, sementara dress polos dalam warna-warna pastel atau netral menawarkan tampilan yang lebih sophisticated dan versatile. Pilih motif sesuai dengan acara dan suasana hati Anda untuk tampilan yang sesuai.</p>

<p><strong>6. Kenakan Belt untuk Penekanan pada Pinggang</strong></p>

<p>Untuk menambah bentuk dan struktur pada midi dress, cobalah mengenakan belt di pinggang. Ini tidak hanya memberikan tampilan yang lebih terstruktur tetapi juga menonjolkan bentuk tubuh Anda dengan elegan. Pilih belt yang matching atau kontras dengan dress untuk efek yang lebih menarik.</p>

<p><strong>Penutup</strong></p>

<p>Midi dress Korean style adalah pilihan yang sempurna untuk tampilan yang elegan dan versatile. Dengan memilih siluet A-line, memadukan dengan cardigan, dan menambahkan aksesori minimalis, Anda dapat menciptakan berbagai gaya yang chic dan fashionable. Selamat berkreasi dengan midi dress Anda!</p>

<p><strong>Terima kasih telah membaca! Ikuti blog kami untuk mendapatkan tips fashion terbaru dan inspirasi Korean style lainnya.</strong></p>
						</div>
				</div>
				</div>
				</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/midi-dress-korean-style-tips-untuk-tampil-elegan-dan-trendy/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cardigan Korean Style: Cara Stylish Memadukan Cardigan untuk Penampilan Trendy</title>
		<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/cardigan-korean-style-cara-stylish-memadukan-cardigan-untuk-penampilan-trendy/</link>
					<comments>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/cardigan-korean-style-cara-stylish-memadukan-cardigan-untuk-penampilan-trendy/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 01:51:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/?p=143</guid>

					<description><![CDATA[Halo, QueenMy! Cardigan adalah salah satu item fashion yang serbaguna dan mudah dipadukan, terutama dalam Korean style. Di tahun 2024, cardigan menjadi salah satu item wajib dalam wardrobe. Berikut adalah beberapa cara untuk mengenakan cardigan Korean style yang akan membuat tampilan Anda semakin stylish: 1. Cardigan Oversized Cardigan oversized adalah salah satu tren utama dalam [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="143" class="elementor elementor-143">
				<div class="elementor-element elementor-element-6dcf8fc e-flex e-con-boxed e-con e-parent" data-id="6dcf8fc" data-element_type="container" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:150,&quot;url&quot;:&quot;https:\/\/queenmycollection.github.io\/zqueenmy\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/download-30.jpg&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}">
					<div class="e-con-inner">
				<div class="elementor-element elementor-element-43c89fe elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="43c89fe" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h1 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><span style="font-family: inherit; font-size: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; text-align: var(--text-align); background-color: var(--theme-palette-color-7); letter-spacing: var(--theme-letter-spacing); text-transform: var(--theme-text-transform);">Halo, <strong>QueenMy!</strong> Cardigan adalah salah satu item fashion yang serbaguna dan mudah dipadukan, terutama dalam Korean style. Di tahun 2024, cardigan menjadi salah satu item wajib dalam wardrobe. Berikut adalah beberapa cara untuk mengenakan cardigan Korean style yang akan membuat tampilan Anda semakin stylish:</span></h1><h2 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><strong>1. Cardigan Oversized</strong></h2><p style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';">Cardigan oversized adalah salah satu tren utama dalam Korean style. Pilihlah cardigan dengan potongan longgar dan panjang yang mencapai paha atau lebih. Padukan dengan skinny jeans dan t-shirt sederhana untuk tampilan yang effortless namun tetap chic. Warna-warna netral seperti beige, grey, atau putih sangat populer dan mudah dipadukan</p><h2 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><strong>2. Cardigan dengan Detail Renda</strong></h2><p style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';">Cardigan dengan detail renda atau aksen feminim lainnya memberikan sentuhan manis pada outfit Anda. Pilih cardigan dengan detail lace di bagian kerah atau ujung lengan untuk tampilan yang elegan dan romantis. Kombinasikan dengan rok midi atau dress untuk kesan yang lebih lembut dan feminin.</p><h2 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><strong>3. Cardigan Crop</strong></h2><p style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';">Cardigan crop atau pendek memberikan tampilan yang playful dan modern. Pilih cardigan crop dengan warna cerah atau pola yang menarik dan padukan dengan celana high-waist atau rok mini. Ini adalah pilihan sempurna untuk tampilan casual yang tetap stylish.</p><h2 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><strong>4. Layering Cardigan</strong></h2><p style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';">Layering adalah teknik kunci dalam Korean style. Kenakan cardigan di atas dress atau blouse untuk menambah dimensi pada outfit Anda. Cobalah memadukan cardigan dengan kemeja atau sweater untuk tampilan yang lebih berstruktur dan modis.</p><h2 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><strong>5. Cardigan dengan Ikat Pinggang</strong></h2><p style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';">Untuk menciptakan siluet yang lebih ramping, cobalah cardigan dengan ikat pinggang atau sash. Cardigan ini memberikan bentuk pada tubuh dan menciptakan tampilan yang lebih terstruktur. Pilih warna-warna solid atau pola klasik untuk kesan yang elegan dan timeless.</p><h2 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><strong>Penutup</strong></h2><p style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';">Cardigan Korean style menawarkan berbagai cara untuk tampil stylish dan nyaman. Dengan memadukan cardigan oversized, detail renda, crop, atau layering, Anda dapat menciptakan berbagai tampilan yang sesuai dengan kepribadian Anda. Selamat berkreasi dengan cardigan Anda!</p><h2 style="margin-bottom: var(--theme-content-spacing); font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; font-size: 16px; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif, 'Apple Color Emoji', 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol';"><strong>Terima kasih telah membaca! Ikuti blog kami untuk mendapatkan tips fashion terbaru dan update tentang tren Korean style.</strong></h2>						</div>
				</div>
					</div>
				</div>
				</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/cardigan-korean-style-cara-stylish-memadukan-cardigan-untuk-penampilan-trendy/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5 Tren Fashion Wanita untuk Musim Panas 2024</title>
		<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/5-tren-fashion-wanita-untuk-musim-panas-2024/</link>
					<comments>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/5-tren-fashion-wanita-untuk-musim-panas-2024/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 01:43:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/?p=136</guid>

					<description><![CDATA[Halo, Queenmy! Musim panas 2024 sudah di depan mata, dan saatnya memperbarui koleksi pakaian Anda. Berikut adalah lima tren fashion wanita yang wajib Anda coba: 1. Maxi Dress yang Chic Maxi dress tetap jadi favorit musim panas ini. Pilih dress dengan bahan ringan dan motif tropis untuk tampilan santai namun elegan. Mudah dipadukan dengan sandal [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="136" class="elementor elementor-136">
				<div class="elementor-element elementor-element-4ddeba2b e-flex e-con-boxed e-con e-parent" data-id="4ddeba2b" data-element_type="container" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:139,&quot;url&quot;:&quot;https:\/\/queenmycollection.github.io\/zqueenmy\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/download-28.jpg&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}">
					<div class="e-con-inner">
				<div class="elementor-element elementor-element-28648c1e elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="28648c1e" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p></p>
<h2>Halo, Queenmy! Musim panas 2024 sudah di depan mata, dan saatnya memperbarui koleksi pakaian Anda. Berikut adalah lima tren fashion wanita yang wajib Anda coba:</h2>
<p></p>
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" decoding="async" width="736" height="920" class="wp-image-137 alignleft" style="width: 269px; height: 429px;" src="https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/wp-content/uploads/2024/08/download-26.jpg" alt="" /></figure>
<p></p>
<h2><strong>1. Maxi Dress yang Chic</strong></h2>
<p></p>
<p>Maxi dress tetap jadi favorit musim panas ini. Pilih dress dengan bahan ringan dan motif tropis untuk tampilan santai namun elegan. Mudah dipadukan dengan sandal dan aksesori minimalis.</p>
<p></p>
<h2><strong>2. Warna Pastel yang Menyegarkan</strong></h2>
<p></p>
<p>Warna-warna pastel seperti mint, peach, dan lavender akan mendominasi. Kenakan outfit serba pastel untuk tampilan lembut dan ceria, atau pilih aksesoris dalam warna pastel untuk sentuhan segar.</p>
<p></p>
<p><strong> </strong></p>
<p><strong> </strong></p>
<h2><strong>3. Sandal Stylish dan Nyaman</strong></h2>
<p></p>
<p>Sandal dengan tali atau espadrille adalah pilihan utama. Untuk acara formal, sepatu terbuka dengan hak rendah bisa menjadi alternatif yang elegan. Kenyamanan tetap menjadi prioritas!</p>
<p></p>
<h2><strong>4. Aksesori Alam dan Handmade</strong></h2>
<p></p>
<p>Tambahkan sentuhan unik pada outfit Anda dengan aksesori dari bahan alami. Kalung kerang, gelang anyaman, atau anting-anting kayu bisa menambah keindahan penampilan Anda.</p>
<p></p>
<h2><strong>5. Kacamata Hitam yang Trendi</strong></h2>
<p></p>
<p>Kacamata hitam oversized atau cat-eye adalah aksesoris wajib musim panas ini. Tidak hanya melindungi mata dari sinar matahari, tetapi juga menambah kesan glamor pada setiap penampilan.</p>
<p></p>
<h2><strong>Penutup</strong></h2>
<p></p>
<p>Dengan lima tren ini, Anda siap tampil stylish di musim panas 2024. Eksperimen dengan warna dan aksesori untuk menciptakan gaya yang sesuai dengan kepribadian Anda. Selamat berbelanja dan menikmati musim panas!</p>
<p></p>
<h2><strong>Terima kasih telah membaca! Ikuti blog kami untuk update tren fashion dan tips gaya lainnya.</strong></h2>
<p></p>						</div>
				</div>
					</div>
				</div>
				</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/5-tren-fashion-wanita-untuk-musim-panas-2024/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 Tren Fashion Korean Style yang Wajib Dicoba Tahun 2024</title>
		<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/4-tren-fashion-korean-style-yang-wajib-dicoba-tahun-2024/</link>
					<comments>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/4-tren-fashion-korean-style-yang-wajib-dicoba-tahun-2024/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 01:18:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/?p=130</guid>

					<description><![CDATA[Halo, fashion lovers! Korean style atau gaya Korea selalu menjadi inspirasi dalam dunia fashion, dan tahun 2024 tidak terkecuali. Berikut adalah empat tren Korean style yang akan mempercantik tampilan Anda: 1. Oversized Blazer Blazer oversized adalah kunci dari gaya Korea yang modern. Pilih blazer dengan potongan longgar dan padukan dengan celana skinny atau rok mini [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="130" class="elementor elementor-130">
				<div class="elementor-element elementor-element-2114dbdf e-flex e-con-boxed e-con e-parent" data-id="2114dbdf" data-element_type="container" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:132,&quot;url&quot;:&quot;https:\/\/queenmycollection.github.io\/zqueenmy\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/download-24-1.jpg&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}">
					<div class="e-con-inner">
				<div class="elementor-element elementor-element-1bba6659 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="1bba6659" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							
<p id="block-b9a651f5-fed5-4b1b-921a-7ebbda653b28">Halo, fashion lovers! Korean style atau gaya Korea selalu menjadi inspirasi dalam dunia fashion, dan tahun 2024 tidak terkecuali. Berikut adalah empat tren Korean style yang akan mempercantik tampilan Anda:</p>

<h2 id="block-32fbef85-119c-4442-8d08-e6bec78a63a2"><strong>1. Oversized Blazer</strong></h2>

<p id="block-a9d41660-a9e3-4d25-8a03-b8b7508bd3bd">Blazer oversized adalah kunci dari gaya Korea yang modern. Pilih blazer dengan potongan longgar dan padukan dengan celana skinny atau rok mini untuk tampilan yang chic dan effortless. Warna-warna netral seperti beige atau abu-abu sangat populer.</p>

<h2 id="block-5da2a2a2-d6cf-4114-8986-d6f7ef93f7c7"><strong>2. Layering yang Stylish</strong></h2>

<p id="block-31ca641d-ff4e-41da-af77-2a609e71b55a">Layering adalah teknik kunci dalam Korean style. Cobalah memadukan berbagai lapisan pakaian seperti sweater over t-shirt, atau dress dengan jaket denim. Ini tidak hanya memberikan tampilan yang fashionable, tetapi juga menambah dimensi pada outfit Anda.</p>

<h2 id="block-976d1a96-e236-4243-bbce-69cf5c29e9d3"><strong>3. Celana High-Waist</strong></h2>

<p id="block-19605db7-77eb-447c-89da-5eb3088b8c7e">Celana high-waist adalah pilihan utama dalam fashion Korea. Celana high-waist menonjolkan bentuk tubuh dengan elegan. Padukan dengan blouse atau cropped top untuk tampilan yang seimbang dan stylish.</p>

<h2 id="block-626c7b61-e2db-468a-a058-948dc5cb33c8"><strong>4. Aksesori yang Sederhana dan Menawan</strong></h2>

<p id="block-78bb8de9-30d5-4868-b75c-9c8baeb3c803">Aksesori dalam Korean style cenderung sederhana namun menawan. Pilihlah anting-anting kecil, kalung tipis, atau beragam cincin untuk menambah sentuhan elegan pada penampilan Anda tanpa berlebihan.</p>

<h2 id="block-126feecf-a9e9-4728-812a-53f9c75807df"><strong>Penutup</strong></h2>

<p id="block-29c6cec8-4877-499a-bf68-c1a53bd44867">Dengan mengikuti tren Korean style ini, Anda dapat menghadirkan sentuhan segar pada wardrobe Anda. Eksperimen dengan layer, aksesori sederhana, dan potongan oversized untuk menciptakan tampilan yang modern dan trendy. Selamat mencoba!</p>

<h2 id="block-9e4135d0-c0eb-4da5-a18e-a55fb39f3e41"><strong>Terima kasih telah membaca! Ikuti blog kami untuk update terbaru tentang tren fashion dan tips gaya lainnya.</strong></h2>

<p id="block-75866c63-2b6d-447f-8255-a2988001ae0c"> </p>
						</div>
				</div>
					</div>
				</div>
				</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/16/4-tren-fashion-korean-style-yang-wajib-dicoba-tahun-2024/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Halo dunia!</title>
		<link>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/15/halo-dunia/</link>
					<comments>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/15/halo-dunia/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 01:10:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Selamt datang di WordPress. Ini adalah pos pertama Anda. Sunting atau hapus, kemudian mulai menulis!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Selamt datang di WordPress. Ini adalah pos pertama Anda. Sunting atau hapus, kemudian mulai menulis!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmycollection.github.io/zqueenmy/2024/08/15/halo-dunia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
